空氣好撚差啊屌你老母

一起身就鼻敏感發作

個天勁濛...

仲好似好潮濕...... 勁似回南天

支那啲污染物又吹晒過嚟

出門口望到個天